免費商業網站製作

認真做，一頁式網頁，responsive design，真免費，希望賺取經驗。

不包括網站寄存，及要提供相關相片和內容。

資源有限，會選擇項目做。

對象，中小企業，有香港 BR。

其他再傾。

而家俾經驗你賺
應該你俾返錢

我都免費做晒樓主講果d
另送 一年 webhosting + email service

樓主你如願啦

罐頭野？

出面搵人做都係幾百，仲送email

你做乜鳩呀？

我學樓主免費呀！再大佢倒貼呀！

有 BR ....

好地地要人地提供個 BR ？

即係話，我幫你做個個人網站，麻煩你提供一下你個身分證

我想整個商業網上平台，要有以下平台功能：
- Facebook
- LinkedIn
- Instagram
- Twitter

最好包埋 Native App 啦

𠵱啲你免費幫我做到啦，好簡單咋嘛

如果樓主做到，俾個 BR 你有咩所謂

屌你老母

唔係好理解，BR係公開資料，比錢就可以任拎，有張BR可以代表咩？

睇個樣係sell野，拎政府funding

你都識話 ‘比錢’ 先可以拎啦 ... 而家佢免費拎喔，而且唔止一兩間 ...

或者你唔知，其實 BR 可以做好多野，例如，用來註冊 .com.hk domain。好難保證佢會唔會用個公司名做 D 咩嘢，例如做假網站，甚至提供假資料，印假卡片，進行商業詐騙。

再者，你出去搵 D 網頁公司寫又好，搵 freelancer 寫又好，我從來未聽過寫網頁需要提供 BR（除非要幫個客註冊埋 .com.hk domain）。

所以呢單嘢鬼鬼地，奉勸各位便宜莫貪。

幫我寫個 一模一樣既出黎

張BR好似十零廿蚊就拎到。乜原來註冊domain咁兒戲架
印卡片有錢就得，邊個會睇你BR

BR整一年都要$250
同埋唔知佢幾時又收返正價
正價要幾千銀

你似攪錯左，拎張核正本BR幾十蚊，唔係續/註冊，拎核正本有個公司no.就得

樓上jm9
br 咁危險應該用夾萬鎖起

睇你未註冊過 .com.hk 喔 ...

普通 domain，就咁註冊就可以，唔需要提交任何文件。（除非你申請 EV Cert）

不過香港 domain，.hk 可以用個人名義登記（交身分證就得）。.com.hk 就一定係以公司名義登記，必須提交 BR。

如果你唔想某個假冒公司網站用你 BR 註冊域名，比 BR 人最好小心 D。

你冇出來做過野，我唔怪你，你鐘意比咪比囉 ... 係喔，可能你連點攞 BR 都未知 小朋友，讀多 D 書啦。

所以咪話兒戲，我要假冒一間公司成本只係幾十蚊，有公司名就可以查到BR no. ，有no.就可以拎到BR核正本
即係註冊domain既過程只要show到張BR就得？唔會查你到底係咪真係間公司既持有人/董事？

唔會查係咪真係持有人 ... so far 我幫咁多間公司註冊過，hkdnr 都冇 check 過 / review 過我係咪合法持有人 。

不過，如果用你 BR 註冊，即使你冇 admin password，你係可以同 hkdnr 申請要返個 domain 管理權，因為個 domain 係屬於呢張 BR。

又返番個話題，提供 BR 用你 BR 做假網站。兩個情況，
1. 假冒你公司網站，呃你 D 客。如果早發現，你可以 stop 兼拎返個網址。如果唔係，你根本唔會知佢呃幾多人。
2. 假冒其他網站，例如銀行網站之類，當銀行要起訴，係你 BR，你係需要上身。

所以上面話要用夾萬鎖住 BR 果位朋友，應該仲未出過來做嘢，甚至 BR 都未掂過。